year3嘅你會揀正苦intern 定私人firm 嘅intern？

唔撚識揀 驚揀完悔終生

揀萬寧

好似中左伏